狗撚任由隻狗周圍痾尿搞到好撚臭

個個放隻狗係條街痾尿又唔用水沖
夏天一熱冇落雨真係臭到仆街
陣味又酥又壓 行過聞到都想嘔
屋苑禁止養狗真係德致

yes

係屋苑都見到大把人周圍咳同打乞痴.

結論: 屋苑唔可以有人住~

打乞癡同狗隻痾尿可以拉埋講